有實質証據証明曼德拉效應係真！！！！

舊現實明明係Wendy’s 條辮係飛起（個廣告最後嗰幾秒）

新現實居然無

好彩個tvb廣告保留咗，如果唔係真係畀外星人得呈

另一張舊現實相，真係飛起咗

十八係唱

這樣已是很足夠
定
這樣已是很不錯???

？

你只係證明左佢改過logo

咩啊，佢一直都無改過logo架

曼德拉效應係指 a呢件事好多人都記得 但搵唔到證據證明確實係a
而現在 件事變左b 無論舊既相或書都表明件事係b唔係a

但你而家搵到舊相證明係a 所以呢個唔係曼德拉效應 只係證明到個logo唔同左

對唔住 認真左

無錯
曼德拉效應係無辦法證明

咩啊，官方澄清咗個logo一直都係呢個，從來無改過個設計啊

兩段唔同

正喎

真

老老豆豆,條辮個角度咪又係差唔撚多

係喎（Wendy 唔好食，還我哈廸斯）